何君堯斬 怎知拉票被痛斬

何君堯斬 怎知拉票被痛斬
怪那隻妖作反 明明與黑幫已散
刀手竟出了山 給憎惡亦已很慣
憎到去潛伏律師 誰人被插太奸

郭富城嘅弱？